聖基亞今次有冇腦震盪？

係猁撚先至會搵呢啲鳩野做藉口既姐

拉莫斯撞到佢

腦中風

瘋狗症

聖基亞純粹柒姐，與個腦無關

牛油手